追究克警之後又點？其實核心問題係要政改

就算克警方面有或無回應，我地應該爭取政改

立會普選，特首普選 兩個核心訴求要政府做野

可行既係同時兩樣追求

香港人唔好泄左道氣，繼續加油

認同

繼續五大訴求

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!